覺唔覺啲廢中坐小巴霸住出面個位好冇公德心

次次搭小巴啲阿叔阿嬸一定係霸撚住雙人座出面個位
好似好撚緊張 下一秒就要衝落車咁
仲要揹住個大背囊大師奶袋 一係拎住一大袋餸同外賣
搞到人地入去要跨過去 仲要hi到你啲餸又俾你秒番轉

OK 你話你下站落車要坐出面都算
屌你老母總站落你憑咩要我咁麻煩sip入去 仲要等你慢慢拎埋一袋二袋妹下妹下咁落車？
結果就係到站我仲要等番你轉頭然後你又唔係落得早
究竟呢種損人不利己既做法係邊條撚樣發明？

我好快樂我好難過

所以有時經過都會放個屁畀佢嘆下

所以次次坐入去之前我都會同啲阿婆再三確認
阿婆你邊個站落車
我下個站就落車你係咪叫我坐入邊

廢中廢老係咁

班畜牲好執著要坐出邊位

小心翼翼，慢慢行出走廊，質多一句
乜啲凳排到咁密架

結論:廢中廢老想1個人坐哂2個位

好耐之前睇過，估唔到仲有人記得

坐入面好污漕

你都講一袋二袋，仲會坐入去咩

你都話佢拎住好多野，坐路口可以偷d 走廊位，坐入面一間又比人話佢d 野大大份霸左d 位
結論係咪叫佢搭的士

一袋二袋坐入面有咩問題？
你坐出面仲阻住我落車喎.....
如果我早過你落你又要拎開你啲野

佢一袋二袋坐入面
你咪又出個po屌人一袋二袋坐入面
落車又撞到你
你咁多要求 等多班車坐單邊位囉

有次入面有勁多紙巾同用過既口罩攝係櫈邊
而家都鍾意坐出面

好耐之前東鐵都係咁
去羅湖都要坐出面，勁煩膠

呢個只係其中一種心態

我坐鐵都係遇到，中年人一定要上先，要落先，要行先，要企定係門口先

但一轉彎或者出左個車門佢地就放鬆左被我爬頭

真想直播恥笑佢地

怕曬咪坐入面

試過幾次坐左入面 後上車d廢老坐左走廊位
我落車先 叫唔該幾次先郁少少仲要jip番你轉頭
唉我做自私撚算

阻住你啫 你大晒咩